apple 環乜野保呀，講到尾都係唔想做窮撚生意

直接講咪得囉

窮撚的確冇資格買 iPhone

唔係窮唔窮問題啦， 呢間野根本又奶共又小家

Tim Apple:擺明啦吹咩🙏🏻🙏🏻🙏🏻

窮撚用咩apple呀 唔好影衰我地

窮撚買iPhone有機會出現下列情況：

1，買完唔撚俾iCloud錢，冇backup

2，壞機冇Apple care+，又貪平去細鋪整，整唔好又俾人偷換零件

3，四圍免費侵權down歌，跟住抱怨iPhone入歌好煩

4，唔捨得買快叉，用5v1a又嘈叉得慢

5，貪平買細機，又怨倒水電

窮撚用咗十幾年iphone，完全無見過呢啲問題，
相反ios系統人性化管理幫我生活工作慳咗唔少時間，
積積埋埋iphone起碼幫我賺咗五位數字。

窮撚有5位數字

政府今年都每人派1皮啦...

窮不是它的缺點
是你的缺點

啱

買iPhone 裝Google Apps
買MacBook Air 裝Windows 10

吹咩

收皮啦到最後咪又係照買

D冚家剷好撚勁咩過兩日咪又係ON99走去買

gay cook: 哦, cash or card?

我環保 所以唔買

Steve Jobs未死嗰陣已經唔做窮撚生意